當下睇刀劍神域係咪0N9？

幾

第一季？

你就on9

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

唔係

睇同作者既加速世界

見到隻豬都唔開胃啦

睇返桐狗好過

睇黑雪姬好過睇娜

睇第一同第二季就夠了，Alicalization 睇完會吐血

加速世界先好睇 不過又有NTR

邊個ntr邊個？

男主好朋友條女比人NTR

覺得GGO同外傳比較吸引
可能因為鍾意槍Game

外傳GGO真心唔錯，當新故事咁睇

另外SAO progressive 小說都好好睇，重新寫一次由第一層攻略開始，情節同節奏都好吸引，值得出一季動畫，可惜官方轉出電影版好大機會搞臭晒....

比 NTR

絕劍篇ok
其他...嗯

講真電影濃縮咗一定會失去好多細節
打定輸數